有冇heyo fans

佢d歌真係好正
花華隻碟冇得輸
全部黎講最中意homeless d字好正

我得既一刻 理得你 嗡也 都得

喜愛射毛

我歌

佢把西聲好正

啲詞好正，做野做到想放棄既時候，一聽到就有動力去做好件事

經過哩隻歌開始留意佢

醫生呀醫生 醫生呀醫生

我都係wo 聽下佢其他歌
即刻上癮

悼鵑

首歌可以套用任何遇到嘅困難

根本係詩黎 聽完真係佩服

無錯。
巴打，有無其他rapper介紹下？

kz

我個人認為KZ正好多，就算唔好理Heyo係咪Lazy rapper 所以有懶音同把聲，淨講flow同押韻Kz真係最少高2班

利申：2個都鐘意